{
  "1" : {"question": "Верхняя часть сайта или раздела", "rightAnswer": "<header>"},
  "2" : {"question": "Блок с навигацией, меню", "rightAnswer": "<nav>"},
  "3" : {"question": "Основное содержимое HTML-документа", "rightAnswer": "<main>"},
  "4" : {"question": "Автономная секция. Логическая область страницы, с заголовком.", "rightAnswer": "<section>"},
  "5" : {"question": "Сайдбар. Блок сбоку от контента", "rightAnswer": "<aside>"},
  "6" : {"question": "Внешняя статья. Независимая часть контента.", "rightAnswer": "<article>"},
  "7" : {"question": "Нижняя часть сайта или раздела", "rightAnswer": "<footer>"},
  "8" : {"question": "Расставляет акценты в тексте, выделяя полужирным.", "rightAnswer": "<strong>"},
  "9" : {"question": "Выделяет важные фрагменты текста, отображая их курсивом", "rightAnswer": "<em>"},
  "10" : {"question": "Контактные данные автора/владельца сайта или статьи. Отображается курсивом.", "rightAnswer": "<address>"},
  "11" : {"question": "Краткая цитата", "rightAnswer": "<q>"},
  "12" : {"question": "Большая цитата.", "rightAnswer": "<blockquote>"},
  "13" : {"question": "Источник цитирования. Отображается курсивом.", "rightAnswer": "<cite>"},
  "14" : {"question": "Выделяет изменения, вносимые в документ подчеркиванием.", "rightAnswer": "<ins>"},
  "15" : {"question": "Устаревший текст. Перечеркнутый.", "rightAnswer": "<s>"}
}